各區連儂牆重建情況

以下開放討論以及放文宣材料
921唔知班獅子狗獅左幾多區 同埋邊區要幫拖
如果有邊區需要幫手 特別元朗 請落po下面開聲 等手足去幫你

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

九龍塘紙就無乜 字就大把

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無手足去重建

地下有啲

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

始創職員已收到風，大家早少少到